想問馬明係咪殺左ICY?

應該係隱藏既結局meaning?

係，你聽晚可以唔駛睇喇

點解會咁理解到